前線堅持原因

每一次大家都話前線戀戰

包括我都話過，但去到元朗一戰，

我終於明，佢地堅持愈久

愈令黑警犯錯，方可令更多一直話唔關我事既人覺醒

佢地無白白犧牲，無每一次既犧牲，未必有85 既罷工規模

前線要堅持爭取成果

保護前線既就靠各位街坊
用人數保護前線撤退

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港